唔洗懷疑,踩港已成主要策略

近來多左一堆以香港人人做標題既post
內容不外乎香港人xxxxxx，從xxxx睇出香港人xxxx
但一入去睇
內容都不外乎
今日搭晚巴士見到
今日搭地鐵見到
今日係邊度邊度睇再
根住就開始自由發揮
唔洗懷疑
降低香港身份認同係已經成大方向
今次運動員拎牌
唔夠一日就已經出動